突發 - 騎牆派選民因為咁而轉軚撐建制派!!

因為建制派每年尾都派新一年掛牆年曆, 騎牆派藍絲睇足一年入晒腦
但今次區選因手足發揮創意成功救票, 話票投非建制, 著數會更多
但呢班騎牆派藍絲老人, 開始問幾時有年曆派, 話都贏咗, 再唔派, 都過年!!

麻煩候任區議員立即設計掛牆年曆派街坊, 可以睇足一年!

支持

1/10

2/10 幫手推上熱門!!!

推

.

順便放文宣XD

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

睇一年，真唔係唔可以慳

派月曆

無錯, 唔慳得!!

地區做好
拎到老人一票
加一減一=兩票

除左可以見到幾面之外，仲可以修改下個內容，7月就提啲婆婆7.21發生咩事之類

good idea!!

不過成本就會高過派年曆

派月曆
派財神

諗起 用晒連登d icon 落去就好好笑

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

3/10

未正式上任，政府舊錢未落黎，今年仲要噤早新年，睇黎要自己拎錢整住先...

未就任架喎

紙姐
文宜入屋呀依家

印埋黃店list 上去ok?

叫連仔整定出年老鼠icon,方便整月曆

Push

眾籌都要整咗先, 建制派年年都係11月尾開始派
過咗新年, 個個都買咗啦, 仲會怨區議員唔派!!

推呢個

支持 印得切？

少數派啊

啱！表面功夫唔少得！
利是封呢？可唔可行？

年歷做文宣 有得諗

靚嘅我都想要一份
廣告界文宣手足罷工時可幫手

幾時出連鼠

年曆睇足一年, 效果更好
起碼記得個區議員個名, 每個月撕一頁, 就會記得係區議員派嘅

有得做啊

堅，公司啲藍屍呀伯都猴住呢樣

4/10

五大訴求月曆

呢啲日對夜對 有用！

請推行動post

係堅, 我個區救咗幾票, 今日就開始問幾時有啦....

好中

5/10

6/10

糧都未出就要墊定資

連儂月歷／連儂日歷

連豬入屋不是夢

班廢老真係好撚垃圾
為左份年曆賣左個香港

放連豬落去啦 咁qq

你又啱

不過實行前要講啲野，免得啲啊婆覺得佢地小家,所以先一個月一個月咁派

投其所好

7/10

留名

呢樣嘢, 廢老極重視....

仲唔輪撚到我地蛇齋餅粽做埋Pt乖孫

推推推

8/10

文宣月曆 文宣通勝

推，整黃嚿嘢

籌旗整住先啦,幫左咁多
唔差在捱埋呢段真空期先

反而我對放連豬落去有保留，如果去放野入去裝飾，我建議放當區議員/議員條team個樣

對, 籌旗都要整咗先

可能要d設計手足收平少少

9/10

快啲做

最後一推....10/10

推上去

入面寫五大訴求缺一不可
每一月就有相show 警暴

下年鼠年，快d叫連仔整連鼠比區議員手足作年曆

睇吓有冇黃嘅插畫家(應該都幾多下)
搵多幾個唔同style嘅
發展黃色經濟圈
請佢哋幫手畫插圖

呢個意見好，建議整晒所有重大事件

行動post啊
唔好鬆懈啊

有埋榮光歌詞

推呀

唔爭在學埋書法，練定寫揮春啦
唔識寫就請定師傅過年寫啦

字樣衰就返屋企練硬筆鋼筆字，練靚簽名，唔好小學生咁款

光復香港 時代革命！

揮春都好重要！！！！

推
月歷有用，可以日日見到你個樣

唔好咁心急派, 叫佢地去番保皇狗拎住先,
但我睇班保皇狗輸到仆街, 應該都唔會派, 俾佢地睇清楚對面既真面目,
遲少少你地先再主動話派仲好

跟番建制做嘅野 食埋佢班支持者
順便係啲禮物上做下文宣

支持籌期整住先
建議分18區唔同version
加埋啲同區黃店地址入去

而家要開始整定, 印都要時間

我要凱晴bb同子琼bb嘅月曆

搵果幾條女影

push

直頭變咗有炒價....

印唔印得切

搵設計師工會囉 組緊隊 應該有好多人平平地做

連儂年曆
連儂月曆
文宣手足

連豬賀新禧

記得點靚都好，都要俾個大大嘅福字
老人家好鍾意個紅色福字

最有威力嘅連儂牆，就係貼喺人地屋企入面

我建議唔好落過去發生左既事入年曆
年曆係下年用架
仲要講政治野更加唔開胃啦

寧願用連豬做主題
等佢地對熟左連豬
睇我地文宣果陣見返啲一直見開既連豬
會令佢地易接受我地既資訊
潛移默化

支持 文宣隊

上次有手足派環保袋上埋新聞
今次黃色蛇齋餅係時候出黎
派袋 派月曆 派筆 派扇 派sub

全部印返依五個月黎發生過既事

應該係感動moment 太黑暗好似唔太好⋯

仲要咁得意實岩細路
入屋無難度
未來一年都有連豬掛正係屋企

如果派，提議可以派日曆，老人家好鐘意，月曆就要日期數字夠大，有位比佢地寫嘢，例如覆診日期咁。

就快新年,民主派月曆
年年呀媽掛個D建制派月曆我都覺得好老土又唔靚

民主派如果可以設計到藝術品一樣,我諗加唔少分

快啲叫連仔設計可愛嘅老鼠icon

真
太hard sell feel
唔好搞呢啲嘢住

潛移默化, 老人中年細路都睇

蛇齋餅粽
改派60923放大護目鏡

區議員其實有冇mon post
每日上連登都見到好多地區工作既正橋

洗鬼設計咩
放幾張大頭相
喳喳林print出黎派啦
廢老們等唔切喇

咪係 而家要入屋呀
你會唔會掛啲咁唔開心既野係屋企成年
黃定藍收到都即刻扔撚左佢啦

宣傳唔係洗腦

召喚文宣組設計

我要連豬月歷

出年係豬年呀！！！

Cuson lo

叫銀行保險公司印啦！

呢班撚樣真係唔死冇用

推，低成本高效益

唔係建制派

係 親共派/親中派/保皇黨/奶共派/共狗

同意，太黑暗，唔敢用

你講緊陳議員

呢度真係好多正嘢，佢哋跟都一半都夠贏

今日屋企已經攞左

呢d 對好多人太heavy 月曆有自己名 有聯絡方法就得

而家個scale大左 其實訂貨成本會平左

輸咗都派
證明佢哋仲有好多資源

想像唔到連鼠係咩樣不過都係連狗連豬q啲

一言驚醒洛克人

推到區議員（尤其凱情BB)睇到！！！

100%同意。記住又要靚要好意頭，啲人先會鍾意。

連鼠

屌好多人都係啦 非針對陳議員

想要月華區嗰個

呢隻好似唔多方便，做返平時嗰隻應該會易吸納多d人

試下搵啲本土漫畫家設計
cuson lo
阿塗
文地貓
sugarfree之類
掂唔掂

cuson lo
草日
馬龍
尊子
阿塗
文地貓
黎特
sugarfree
仲有無

係就快啲叫區議員聯絡
然後claim公數發展黃色經濟圈支持本地文創

推推推推推推

推推推
月月文宣入屋

推！

支持整

聽到都好想要

推啊
真係要做
日日睇記得個名都有幫助

G持 屋企人都想要年曆啊

成班連登仔女呢幾日係咁出橋不如開多個區議會台俾大家share idea同後續跟進社區活動拉，連登仔係時候進化到你睇個日選完話救poly,泛民即去，話請義士，公民黨即做，大家都有idea，集中一邊幫手出idea做社區服務，唔局限蛇齋餅糭，有無得諗

出年鼠年
會唔會有連鼠出現?
連仔快D出完可以做ICON整年歷?

G持

絲打我地個腦好似係差唔多時間接通左

各位議員，我緊急動議一項十八區街坊福利

文宣月曆
文宣日曆
文宣利是封
文宣揮春

區議會野應該唔可以包商業野
連登自己搞就有得諗

呢啲錢唔好慳
仲要派下米

共匪做咩 照跟 唔夠人手 隨時吹雞

BTW 我老母（作為其中一個廢老）鐘意月曆喺每格有位寫下野

印d派俾老人家

印d義賣籌款俾手足

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

整得靚, 貴貴都買

滅少敵人嘅票 收集更多選票備戰下年

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

posh

錢咋嘛，香港人大把 籌住先絕對唔係問題

年曆印催淚彈有二噁英，動畫卡通popo打人，之後對白話 媽媽警察唔係救市民咩？

正視聽

推呀！！！！！

好主意

啱，時間上唔理想但第一年印象最重要，你一開波就拎佢地失望之後好難救
區議員未做到就香港人幫佢地頂住先

推 年歷真係可以將文宣帶入屋

好期待

派月曆得民心

之前唔係有張文宣係年曆咩

呢個真心緊要

建議行懷柔路線，12個月以12個類別階層嘅市民做主題，講一兩句心聲同未來願景

唔係講笑
年曆真係好用既宣傳

哇呢招絕

問下連仔借版權

日歷好過月歷 日日撕一張 會有更好嘅user experience
不過唔環保 成本高

根據廢老所講, d議員係先每戶派一張換領券, 於指定日子同地點去換...咁就唔知有人偷雞拎幾次 (廢老好貪心)

我同咗好多老人家講 呢班後生好好 選完仲多好著數
如果選完冇嘅話 佢哋會好失望嫁

呢啲一定要
仲要事前先預告比佢地心定先

新年月曆
月月封面係手足文宣圖/型格圖

推佢

直頭要上報, 18區派年曆

大吉利是

畫得開心d咁

偷雞拎幾次咪又係比其他人
仲好啦 幫我地派埋

勞工，藍領，白領，師奶，老人，小童，中學生，大學生，外傭，商户。。。諗唔到

頁頁都有班後生議員個樣
真係諗起都興奮

其實有d老人家鐘意日曆多過月曆
兩種都要派
利申 由細派到大

月曆 廁紙 垃圾膠袋

整續日撕個種日曆

係年曆上面寫下建制啲衰野有冇得諗

利是封 定期派米

係 好多老人家用依種

記得整同派

721 忌去元朗
831 忌太子坐黨鐵

可以放文宣月曆 大把巴絲設計出嚟嘅靚靚文宣可以任用

掛年曆好緊要，我記得譚凱邦有整，雖然佢個樣好唔掂。

推到有designer 岀設計
我地一定眾籌

PUSH

Push.

連儂月曆

求designer

支持支持

推wor
有用
成年洗腦

整個五大訴求月歷，每個月都講一件重要大事

推，洗腦年歷。
整得靚過之前果d，形象改變。

可以用返抗爭D相來做呢個月曆

都可以 或者吹噓下自己都得

續日撕個種日曆唔係唔好 但係我地目標係咪應該都要包埋師奶？

推，留名等比錢

叫周庭同埋游蕙禎著三點色影相做封面

龍虎豹咩

文宣月歷

正啊喂

甴近平 甴曱平 習曱甴

我個區比奶共少數派贏左 要去其他區拎

幾時籌備印呢？

龍虎豹好睇，但係好鬼貴

（啲阿伯唔識上 this AV 㗎)

係咪要開TG集人先
仲要搵定黃色印刷店

班少數派應該一早印定哂等派
要快啲手搞

18歲生日快樂
2020年5月2日前登記做選民

見工都教唔好數舊公司不是，用 d 簡單金句潛而默化下佢地先，除非議員出深黃版同淺藍/黃版

地區工作絕對改變到班中老年人
睇深水埗區就知
典型老人區
但民協地區的確做得好
今年食住個勢喺深水埗唔少民協選區都贏到兩三成
即使上屆咁艱難都保得住唔少議席

同意 日對夜對自然上腦

巴打有啲諗頭喎

月曆要有通勝

呢個真係要做，眾籌開始做啦！

🐭

叫佢地去搵民賤聯拿
話民賤聯輸左先會派多d

啲日子/數字 要大粒啲
易睇

格仔要大格啲
方便班長者寫嘢

月份完咗
留返幾格格仔
或者接下個月1號 (印埋喺同一版)
等班耆英唔使掀嚟掀去、
方便寫嘢

班老嘢對月曆真係好有要求

反而諗而家係最好時機係班藍絲廢老group 宣傳焦土派
用選票懲罰少數派等共匪出解放軍els

其實你係自己區宣傳其他黃區有呢啲野都有異曲同工之妙。

佢地會諗點解人地區個啲咁靚咁精美，自己區就比下去

推

揮春 利是封 缺一不可
仲要搵埋黃師奶教整/送年糕

我地效率好搵人設計D老人家鍾意既款式丫

幫下左敦手足手呀

連仔月曆正

想要

連鼠要出黎啦

文宣利是封，新年藍絲會唔會唔收？

梗係要早過對家派啦
你做地區工作
但無心 唔關心街坊
下次點投你呀

每一個小細節都不能忽視
噓寒問暖
每一票都係咁握返嚟

老野會投你多數都係因為驚無左你就無左d jetso

所以做野呀
搞到佢地覺得無左你唔得呀

整一款泛民區選聯盟出既咁多區一齊用
如果每區都一款當然仲好啦
但要老人家鍾意既DESIGN

第一個舉手支持！
學日本仔出碟咁分幾個Type 男女混合每個月唔同議員

加埋24醫務所同街症電話地址
方便街坊睇病

要拎個心出嚟做
做得好過奶共派

你睇吓方國珊
獨立偏親共
經歷民意海嘯 咁都選到

推到議員助理 區議員睇到

支持!!

唔夠錢可以籌

g持
有得課金一定課，期待連鼠啊

揮春

推
就算唔係因為咁都應該做的

以彼之道還施彼身，除左去禁拉票區同送枕頭呢啲犯法野，其他學曬佢
另外，跪求唔好用成功爭取乜乜乜出張banner，真係7到唔敢睇。

Push 可眾籌！

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

新任區議員真係要多多學習

連鼠月曆！推到有畫家手足出手

我哋可以利用這點用個年曆救返香港

支持！

用連豬整

我諗非牟利可以掛

記得印既時候希望可以揾到黃店做！

月歷

月曆
揮春
燈籠
量血壓
一個都不能少！

真係好多廢老貪個月曆
後生基本上都係上網睇

文宣圖月曆

推俾區議員！！

幫推

年曆使鬼搞咁多
有現成款，大大個福字
最尾一頁凸出黎個位印議員相+名+電話就搞掂
印多d平d 可以夾多幾區

但平極應該都要10蚊個

利是封 派5-10個一包都夠
太多用唔晒盞哂錢

我哋唔可以好似以前咁，一定要係比佢哋啲DQ之前做多啲建樹

可唔可以設計到6-11月個個cover係文宣
例如6月就612畫面
7月就721元朗鄉黑強行拉閘個個畫面
8月就811/85首次多區開花
9月就赤納粹遊行/其他
10月國殤 11月區選大勝
然後1-5月就整啲靚文宣/長輩圖
洗鳩班長者腦

搵梁海程影月曆寫真

除咗就咁派仲要提醒佢地你叫咩名
樓下區議員每到大時大節都會錄定野，揾人或者自己揹著個大聲公行晒幾棟樓

乜撚野 XD

整套光復香港月曆

推比候任議員睇

推呀！！！

我嗰區已經收到

屌推依啲有用post pls

文宣幫拖設計吓月曆

推
幾個選區夾埋印
資源分配更好

廣告界出黎呀！！！！

屬於香港人嘅掛曆

推到各區議員睇到

黃月曆？

月曆好重要，屋企老人家真係開始問幾時有得拎

呢個要攪 眾籌都攪

月曆 揮春

加D黃色原素
商店

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

其實蛇齋粽餅好重要 絕對有理由相信班廢老會因為蛇齋粽餅轉投泛民

學對手d宣傳手法其實都有用

Good idea!!

記得要係香港印，唔好比接單既公司返大陸做，你懂的

Tui

各區議員收唔收義工幫手？

Great idea, tui !

正
即刻好想要

重要喺警暴掛曆

哇推啊推啊 植入埋連豬連狗就最可愛

認真一句，你整啲太多政治事或者連登icon嘅月曆啲老人家唔會buy，唔係話唔可以有但係少少就夠，區議員不如同designer講話要偏向老人家嘅口味咁設計仲好啦，最怕你整咗人地唔鍾意兩邊不討好。

其實老嘢真係好現實，有著數就拎，呢點係藍屍獨有嘅
民主派議員都要含撚咁做呢啲著數嘢

連豬月曆都好正

錢真係大把 唔洗擔心!

我覺得一定要收買啲老人家先喇，起碼新年派揮春先啦
至於月曆年輕化我認同要嘅，設計討好老人家，同時可以加少少玩味嘢落去，目標係拉近老人家同年輕人距離

諗起機師搞魚翅宴都可以俾藍屍page 反攻，己所不欲勿施於人啦

pish

老人村派財神、派揮春 work 喎！
月暦都 ok，成本高d，同埋依家先搞，有d趕，係就快

都係，心動不如行動，預我一份!

仲有利是封

文宣月曆

pushhhhh

邊係咁
一定係愈早愈好
如果臨最後2 星期先派就好遲
做完就推第二樣

yes

求下各位大師出手
好想日日瘋狂見到連登月曆
我落街幫你派呀！！

，

最重要係自己個名入屋先

就算文宣月曆都唔好唔多負面嘢
之前收過一份泛民嘅年曆財神
成個設計都幾靚，屋企老人家幾鐘意，但係諗著貼嗰陣見到六月四嗰格黑咗就即刻覺得唔老黎撕爛埋

答佢地整唔切遲下先派利是封會實際d，就任日期係1月1日先開始未必每個候任議員手上都有資源派

當然資金許可既話都可以申請地方自費派

Exactly
政治意味可以唔使太重
盡量以動畫形式，入屋啲
又可以講下三權分立，傳媒係第四權監察
講下啲政治常識，唔好太有立場
咁班街坊先容易接受
同時又唔覺唔覺咁潛移默化佢哋

同意

眾籌整月曆？

一次過出三款，諗諗佢
1.貓月曆(for動保)
2.時代革命月曆(for後生)
3.傳統款+大字(for老人)

月曆內容唔可以太多花巧野, 政治元素
但有d位可以加下關鍵既訊息, 電話

搵埋義工教小朋友做利是封手工

月曆上面加返重要日子
612,721,831,101呢d, 加埋插圖，要所有人都記得

有連鼠未

比佢地見識下民主派做地區工作都可以拎好多著數、好多活動，到時佢地樂不思蜀就自然繼續投我地，我地要比建制派更深耕細作，更小恩小惠

利申，如果lihkg同區議員合作，出連豬連狗甚至連鼠月曆，我實掛起當眼處日日睇

係喔！廢佬最鍾意攞月曆米都ok，義務幫屋邨老人整水電、打掃、問候等等有冇得諗？以前做過義工，老人家好需要人傾計

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

整本黃色既日曆

係時候介紹連豬佢地識
家肥屋潤

推
難得真正入倒屋嘅文宣

認同
集體智慧的力量喺依五個月已經得到證實
而且俾建議之餘仲可以動員各行各業手足幫手，真心諗得過

連登有無連鼠月曆？

真 文宣入屋
真心黐幾多連儂牆都比唔上個月歷日對夜對，真係眾籌都要搞咗先

老人家會唔會覺得笑到你心寒

用運抗爭做主題會點

區議會好似有得claim(?)

呢個掂喎 籌錢都要搞

其實政事台都未物盡其用

要小心法律問題

推
曲線民宣

一嚟就咁樣入唔到藍絲屋
要慢慢滲透
月歴就做返月歴
乜都拎嚟做文宣就變到共產黨咁

睇足一年既文宣，性價比極高

要設計啲光復香港主題嘅年曆

大力推. good idea

快啦，我要每個公公婆婆屋企都有一個月曆

對家做咩都要跟住做，仲要做得比人好

概念真係幾好，因為年曆呢D野真係D廢老小恩小惠記住上心既野。
好多時掛住係屋其實好過收100張傳單
整下類似山水畫呀 其實D老人家好BUY

文宣年曆

今次好多政治素人，叫佢哋夾埋一齊搞，會唔會比較好？

唔夠錢就眾籌

光復香港月曆

with all kinds of picture from popo excessive forces or abuse?

唔好放一啲明顯黃絲嘅文宣

放一啲大雄胖虎果類、潛移默化

大大個福字係面，再有埋連豬著住今年生肖嘅衫，寫住「新一代祝你哋恭喜發財」。佢哋睇足成年就自然會有人覺得“其實啲後生講嘅都啱丫”

依家先印太遲啦

個月曆要印住光復香港 時代革命😍😍

連登12生肖正式上線啦！

十蚊個又真係幾抵玩

有用嘅野點解唔做

唔好有政治野 但連豬吖 狗仔吖

少數派

推

但唔建議擺警暴
月曆應該要正面啲 靚啲
唔係下下見到唔開胃佢地都未必肯用

第1年唔好整咁新潮住先，你整連豬對家整傳統野，你話啊婆會拎邊份？
有4年時間玩，到新年寫返多啲新潮揮春俾後生拎返屋企貼全屋就無問題啦，對準target

要呀，用文宣整月曆

梁凱晴仇栩欣傅佳琳

如果有抗爭圖集做年曆就好

btw 可以順便整埋利是封！！！！！！！！！

好多新區議員未上任拎唔到資源
大家睇下自己區區議員洗唔洗眾籌

真 剩返一個月咋 要快手

年曆卡要大size雞乸咁大隻字
細隻阿婆睇唔到架

人地一月先正式上任。。。

點解會咁鍾意月曆

依個要推

仲可以加埋選區內既黃店資訊

父母！子女！

區議會手足要做嘢啦

機場係春袋 都係建制派控制 依家分左南香港同北香港

整得黎都差唔多

Pish
洗唔洗眾籌

如果要有文宣效果，盡量簡單直接啲
有議員名好重要

可以宣傳埋721 831

光復香港，時候革命月曆

日曆仲要日日撕

可以整埋每月優惠卷入去就好

推推推推推推推

眾籌

設計一個 一次過做晒咁多區

謝囇皮，cuson，阿塗，hello wong，草日

帶抗爭帶入生活，由月曆做起

啲廢老真係好撚ON9
攞幾廿個日曆係屋企都唔知做乜柒
有日曆派就好撚開心

支持。要錢出聲

梁凱晴年歷

721 831呢啲似乎唔太適合印響日曆度上面都有comment話月曆唔太適合做負面宣傳
對啲婆仔太有衝擊力

建制之前派乜，照做，諗吓點慳，建制做中飽私囊，成本實係好高，自己做，應該可以好平，係時候發揮創意喇。

推, 區議員做野啦

呢個一定係招牌菜

用雞扒妹年歴

自己區年曆自已設計

泛民蛇齋餅傻，全面進場

重要

推唔到都推

連登設計然後由佢地print 點睇？

連豬+連狗+連鼠？

其實啲濕尻泛民一直都有派月曆
屋企嗰份都係咖哩飯月曆

利申:唔會投佢

五大訴求年曆！
五大訴求全面入屋！

成年都望住你個名

推一推

我覺得不如加埋黃色經濟圈
每個月個圖可以俾黃店賣廣告（軟性值入式）
另加每月一個版or一至兩版coupons(可按18區唔同）

咁可以加強黃色經濟圈入埋藍絲屋企而且佢哋又有機會宣傳生意
另外又可以減低眾籌嘅倚賴性
效果好嘅分分鐘下年連眾籌都唔洗淨然後自給自足，獨立議員都可以唔洗太高成本下都可以有月曆派
如果民主黨同公民黨想join當然都要歡迎，不過就唔可以太著重，而係同獨立議員或者地區政團咁响尾版一版嘅credit page 咁

蛇齋餅糭

整月暦/利事封
屋村寫下揮春

新年前安排義工幫手執下屋
或者安排義剪頭髮幫老人家扮下靚

推 加啲文宣上月曆就更好

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

抗爭版月曆
8.31 7.21 11.11 呢啲日子
要MARK返發生過咩事

光復香港 時代革命
支持xxx 區議員

我都想要份

派日曆呀 推到毛we 見到

估唔到有生之年要同呀婆爭月曆

有冇團體搞眾籌，一次過Group埋班素人區議員印月曆利是封？一個一個來搞唔切

好趕喎

要眾籌就出聲

g持
等議員深入民心

我都想要揮春同月曆，你哋唔派我會好失望

順便入返幾百本通勝

因為日曆下邊有唔同師傅算命，每個人都有自己想要嘅師傅。

派返月曆，係design到放政治信息。

請小鳳姐派。

月曆果到 重要日子果格可以整design（例如721 831 1001 1111....） 。

廣告界 設計界麻煩多多支持 ！！！！
順便提高埋中老年人既品味！！！！

要知道要將一個黃議員嘅資訊放入一個藍屋企係幾咁難。。。一係唔拎一係拎完丢
派月曆就算你唔要design 淨係寫個議員名同電話落去
擺足365日效果比你企街派十次文宣強

加d文宣落去

蛇齋餅糉 快手d準備

啱啱係第2個POST睇到 幾靚

2020月曆啊